請大家杯葛/罷買中國人壽保險

家母自從入左去做之後性情大變
唔理屋企家頭細務 變得好功利
中意講是非

佢果team人10個有8個都係新香港人 廣東話都講唔正
全部都係深藍到仆街
而家佢地日日老屈示威者
反到屋企傾電話抺黑示威者
話今日有示威者暴打想返工既人
我呀媽信到十足十
我呀媽已經比佢d大陸同事洗曬腦
話自己永遠係中國人 要返大陸住

我知道係呢d巴打絲打唔會幫襯呢d支那野
但如果有賣既麻煩即刻cut單
同廣傳叫親友唔好再幫襯
佢地擺勁檔係 商場同街邊

我真係好撚柒嬲
我呀媽以前唔係咁 佢係香港長大
比班大陸人教壞曬
群得佢地多唔會有好事 冇一個係無辜

擺勁多檔

叫佢翻中國住 唔好阻止

push

我真係嬲到仆街
我話你唔好聽咁多你同事講果d野
佢即刻發顛話自己都係大陸出世
話原來你咁憎 同睇唔起大陸人
咁我返上去住
你地慢慢建設你地既新政府

咁問佢做咩要落黎
冇咩事 就上翻去
仲有投票日 幫佢報個啲1蚊團玩下

岩呀 再有人幫襯果d真係on99

佢話我都係跟屋企人落黎 我咩都唔知 有得食就得
佢唔會貪去呢d啦
平時同班大陸同事一個月去幾次大陸玩